蕭生講宣明會/社福人工單野！

跟得好貼

壯軀求痛戰 百軍莫震嚇

冷暉照寒槍 與子同披甲

燃魂永不滅 歲月任雕剮

驚龍翔九霄 亂世中叱咤

香港應該冇咩人填到咁有氣勢